學生哥借錢

半工讀 一直有返開PT 一個月有2000左右 但屋企人有事 想借15000周轉 想分12個月還 可以搵咩公司借 銀行要月入5000先借到

你屋企人要你呢個學生哥出去萬五

咁大個屋企15K都冇？
問左親戚先
或者開個Payme户口套住10K現

呢個世界真係 隔離post 就有人老母比一球炒股 樓主加油挺住

咁樣講一講好心酸

屋企無咁多錢
等我睇下你個方法 唔該巴打

咩事先 ？

賭仔一蚊都不幫

借邦民借到一萬
一年兩千息
借到送500
越早越低息

整張wewa card
套10k
上網申請送$200

簽夠$8500 送 $500

本身回0.4% 即係$40

借10k 實還$9260

二老身體問題

末掂過賭

之前都有事想借 問過唔記得邦民定大眾有張學生證就借到萬5 但唔清楚d息幾多

你月入2千 用2千蚊買個3串1 錢都唔洗借

未真正搵錢就借錢

唔好搞鳩人啦

返左工2年 係我衰唔識草錢 無諗過會發生咁既事

All in 拜仁 信我

人地屋企有事，等錢應急
你想人點姐

如果我冇計錯
財仔借15000
分12個月還
你果2000蚊係唔夠還

學資處non mean grand loan

暑期可以做多一份pt 唔止2000

你點還

大學生？
問u攞emergency assistance,問政府借nonmean

今年dse

我今年dse好似借唔到

三萬蚊過夜

暑假返工 完左暑期都會一直返 還應該唔算太大問題 應該係無一線財仔借

DSE 雞，借錢？

點解唔係你屋企人出面借而係你？
你今年dse 最多都係18歲，又唔係讀大專，一線財仔都未必受你玩

dse好難問財仔
問學校或相熟老師啦
你講明係咩事老師會幫你搞既

樓主好可疑

DSE就要半工讀?

問fd
唔想比fd知就問班主任/老師
還掂都考完DSE

又唔係問你借 點解可疑

家境唔好 中4就開始一直打工

做ptbf有無得諗?

自問唔得

孝順

時勢逼人

九唔搭八 有樓都無用啦 個腦咁樣